Bueno bueno bueno, para la clase de hoy tengo un ejercicio muy guai..
 que empecé a hacer yo y lo dejé a medio hacer...
 vosotros tenéis que mirar como hice y continuar...
 si quereis ir mirándolo está aquí:

https://github.com/bertez/pokedex

tenéis que clonarlo para continuar con el...
 pero antes tenemos que acabar el mini ejercicio de hoy y explicaros
 un par de cosas de express que quedaron pendientes

